【開定先】請大家一定要尊重初選結果

如果萬一真係咁唔好彩俾黃碧雲贏到初選，都唔好意氣用事投白票
正如有d傳統泛民未必一定鐘意本土咁，本土贏初選都唔好投白票
到時共慘黨一定會出盡力去分化，不過大家已經無分裂本錢
好似美國共和黨同民主黨初選咁，邊個贏左初選，其他人請盡力幫手拉票

目標係35+

你睇下佢點樣出名單先啦on9

目標應該70+

泛民喂威喂踢走哂袁生果d
又係推返班老人政治黃碧雲果d出黎
之後叫你含啦 投啦 同內定左初選有咩分別

一開始話要初選會尊重結果
原來結果唔啱心水又唔尊重
我希望某啲連登仔唔好龍門任擺
如果佢真係初選贏左
咁就順應民意唔好亂咁搬龍門啦

建基於張名單無經過篩選*

自己泛民喂威喂砌出黎既名單無篩選？？

咁你到時咪投初選素人

我依加有無話佢無篩選啊？
我話如果無篩選就應該要尊重啊
邊隻字仲未明？

講緊戴耀庭個初選呀

黃碧雲砌名單
未初選就預先篩選DQ其他對手

民主黨今日（17日）召開特別會員大會，會上通過七人籌備立法會參選名單，包括九龍東胡志偉、九龍西黃碧雲、新界東林卓廷、新界西尹兆堅、港島許智峯、超區鄺俊宇及涂謹申。

傳統泛民唔一定中意本土
等同
傳統泛民唔一定中意選民

乜嘢邏輯？唔中意選民仲出黎選？唔係選民嘅代議士就死撚開啦

民屎黨自己點初選我地決定唔到
我地決定到既係泛民本土個初選

唔想黃碧雲選到，咁咪出黎投其他

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位